情緒病婦墮斃 男親友淚別

秀茂坪婦人墮樓當場身亡，男親友認屍合十淚別！現場順安邨安頌樓，昨清晨六時許，一名女子被發現從上址高處墮樓，直墮大廈對開空地，當場頭部重創昏迷，保安員發現報警求助。

警方及救護員到場，證實女事主已傷重身亡。警方根據死者身上遺物調查，證實事主姓黃（六十歲），隨即聯絡一名卅餘歲男親友到場認屍。據悉，男親友目睹事主遺容時，傷心不已，合十灑淚道別。警方調查事主背景後，獲知有人疑受情緒問題困擾，不排除因此萌生死念。